特快公屋編配11凶宅出爐 最邪凶廈$1,154超平租

...
今年特快公屋編配計劃已於上月10日截止接受申請，房署接獲約6.27萬宗申請，當中約2.83萬宗為二人或以上家庭申請者、約3.44萬宗為一人申請者。翻查資料，過去3年特快公屋編配計劃的申請宗數持續下跌，2017及2018分別收到8.05萬及5.83萬份申請，去年則接獲約5.8萬宗申請，今年申請數字稍為回升。
房署亦在網頁表明今次特快公屋編配計劃申請人數眾多，不同地區內可選單位數目不一而且有限，無法保證所有申請者均能獲邀揀樓或成功揀選單位。

11凶宅上榜近年最多
今期名單上有11個單位曾發生兇殺案，屬近年最多，分別在葵涌、屯門、香港仔、深水埗、石硤尾、黃大仙、觀塘、將軍澳及沙田，每月租金由1,154元3,234元不等。
其中香港仔華富邨華生樓一個單位首次「榜上有名」，該單位在2018年底曾發生倫常慘案，一對年逾六旬夫婦，其中妻子被發現倒斃屋內，頭部有傷痕，丈夫則在屋內上吊身亡；警方懷疑有人用鐵筆擊斃妻子後，畏罪自縊亡。
...

呢啲先正 轉頭拎個quota去抽居屋

拎綠表資格啫，都唔係住嫁啦

要注意的是，獲計劃特快編配公屋的住戶入住該單位3年內不可調遷，期間亦沒有綠表資格，若申請居屋僅能以白表申請，亦須交還公屋單位。

可唔可以咁講
比垃圾住完，個單位都變咗垃圾
連連登仔都彈三彈四

公屋係比垃圾住
公屋仔跳樓=亂拋垃圾